一家公司将其网站的URL提供给Pencil的软件，该软件就会自动抓取在那里发现的用于企业广告的标志、字体、颜色和其他“品牌形象信息”。人工智能能让三杯马提尼午餐重现吗? 杰里米·卡恩2021年2月2日|财富 
 他特别指出，在将该功能上线时，字体处理是团队面临的比较困难的问题之一。 Adobe扩展Acrobat Web，添加PDF文本和图像编辑|Frederic Lardinois | 2021年2月2日| 
 测试描述的不同格式、长度、字体等。 八个简单的步骤写史诗般的产品描述，提高转化率|里基海耶斯| 2021年1月29日|搜索引擎观察 
 谷歌更新了移动搜索体验的字体、形状和颜色。 搜索发布更新的移动设计和界面Barry Schwartz, 2021年1月22日 
 一般来说，这意味着选择一种易于阅读的字体，颜色不与背景冲突。 如何制作一个传奇梗|约翰·肯尼迪| 2021年1月22日|大众科学 
 “字体、标志、边缘处理、表面处理……一切都和我们的不一样，”总经理黄成(Sung Hwang)说。 脊柱手术“骗局”中的患者|调查报告中心| 2014年11月3日|每日野兽 
 这份32页的报告大部分以表格和大号字体的形式呈现，pdf格式在这里。 为什么美国的医疗保健如此昂贵和如此可怜|肯特·塞普科维茨| 2014年6月18日|每日BEAST 
 “相当大的字体; 好大的酒桶。”加德纳咕哝着，在最后一个要求后，他放弃了时间。 西贝利厄斯在热椅|埃莉诺·克里夫特| 2013年10月30日|每日野兽 
 SarcMark解决了这个问题，你可以以1.99美元(1.20英镑)的合理价格下载它作为字体。 臭名昭著的SarcMark的兴衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 所以我把它变成了海报加上了一些假的俄罗斯字体让它看起来像外星人。 Pixies谈论他们的重聚，新音乐和一个失踪的乐队成员|Andrew Romano | 2013年9月20日|DAILY BEAST 
 ce gens, croy-je, sont les加上grand harangueurs de toute la terre; Ils ne font rien sans cela。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 一只巨大的狮子躺在树下，已经死了! 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 它太接近原版的1 . 25——“Contre moy font une accion”。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 在烛台旁边是一个非常古雅的铁支架，漆成蓝色和金色，“用来装”两支蜡烛。 注释与查询，196号，1853年7月30日|各种各样 
 “好吧，”国王说，于是霍尔弗德接受了洗礼，国王亲自把他抱到洗礼池前。 奥拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉尔德(哈拉尔德·哈拉尔德雷德)的传奇|Snorri Sturluson